We don't talk anymore

開始時大家都好鐘意呢首歌

估唔到最後變左呢首歌既寫照

Don't wanna know
What kind of dress you're wearing tonight
If he's holding onto you so tight
The way I did before

大家同現任/ex 有咩屬於大家既歌？

可惜不是你
陪我到最後